大家都是中国人，like咗愛國facebook page未？

好人一生平安

推

push

已like

連登愛國愛港巴絲打表示支持

(建議) 清楚表達香港人訴求 - 聯合聲明已被毀,促請UK,US,EU同國際政府介入

叫埋親戚一齊like

Llike了